<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Max. 30 characters -->
    <string name="appstore.name">"TICE: Lieu partagé des amis"</string>

    <!-- Max. 30 characters -->
    <string name="appstore.subtitle">"Rencontre de famille sécurisée"</string>

    <!-- mehrere Möglichkeiten: Fais partie de notre équipe TICE/ du mouvement « TICE »/ Rejoins l’équipe de TICE -->
    <!-- Max. 4000 characters -->
    <string name="appstore.description">"Localisez vos amis, votre famille et vos collègues avec TICE lorsque vous vous réunissez. Partagez votre lieu de résidence tout en préservant votre vie privée.

Lancez une réunion sécurisée et envoyez le lien d'invitation aux personnes que vous souhaitez rencontrer. Voyez-vous et les autres sur un plan de la ville privée en temps réel. Définissez un point de rencontre, communiquez avec les autres et voyez comment tout le monde se réunit. Rencontrez une seule personne ou de grands groupes. Avec TICE, des messages comme « où êtes-vous » et « quand arrivez-vous » appartiennent au passé.

Vous cherchez un moyen facile de vous rencontrer, mais vous voulez que votre lieu de rencontre reste privé ? Nous aussi. C'est pourquoi nous protégeons toutes vos données et tous vos messages sensibles grâce à un cryptage moderne de bout en bout. Nous ne demandons aucune donnée personnelle - aucun numéro de téléphone ou adresse électronique qui n'est pas nécessaire. Utilisez TICE de manière totalement anonyme grâce à notre approche de la protection de la vie privée par conception. Un grand pas vers un traitement durable des données des utilisateurs sur l'internet.

CARACTÉRISTIQUES
- Visualiser la localisation en temps réel des amis ou des membres de la famille sur le plan de la ville
- Créer des rencontres de taille illimitée
- Soyez en sécurité avec un cryptage de bout en bout qui est 100% sûr
- Envoyer des messages de chat de groupe
- Recevoir des notifications en temps réel

UNE COORDINATION SIMPLE
Invitez à une rencontre TICE, les participants peuvent se voir en temps réel sur un plan de la ville privée. Discutez avec le groupe pour communiquer sur les détails de votre réunion et coordonner efficacement.

POINTS DE RENCONTRE
Fixez un point de rencontre pour tout le monde. Voyez comment les participants arrivent au lieu choisi.

PRIVÉ ET SÉCURISÉ
L'architecture de TICE est basée sur le principe de la protection de la vie privée. Un véritable cryptage de bout en bout garantit un niveau élevé de protection des données des utilisateurs. 

ANONYME
L'utilisation de l'application est totalement anonyme. Pas de coordonnées personnelles, pas de numéro de téléphone portable, ni d'adresse électronique.

CONTRÔLE TOTAL
Vous gardez toujours un contrôle total et précis sur le partage de votre emplacement. Choisissez les contacts avec lesquels vous voulez le partager et désactivez-le à tout moment.

POUR TOUT LE MONDE
TICE est universel. Utilisez-le pour des réunions privées avec votre famille, pour localiser des amis ou pour coordonner le personnel de votre entreprise.

100% GRATUIT
TICE est un projet développé par passion. Nous nous intéressons en sensibilisant les intéressés d'une manière responsable et sûre de traiter les données sur l'internet. TICE est l'alternative sûre que nous avons toujours voulu avoir. Nous ne suivons pas votre localisation et nous ne vendons pas vos informations.

TICE a été financé par la bourse fondatrice EXIST en 2019 en Allemagne. Nous sommes à la recherche d'autres soutiens et partenariats permettant une croissance durable de TICE. 

CAS D'UTILISATION
- Famille, amis et connaissances
- Coordination des petits et grands groupes
- Se rencontrer lors de concerts, festivals et autres lieux très fréquentés
- Des réunions en plein air efficaces

FAIS PARTIE DE NOTRE ÉQUIPE TICE
Site officiel: https://ticeapp.com
Suis-nous sur Twitter: https://twitter.com/ticeapp
Donne-nous un like sur Facebook: https://www.facebook.com/ticeapp
Laisse-toi inspirer par Instagram: https://www.instagram.com/ticeapp

Music in the App Preview: The Great Break-off by The Insider"</string>

    <!-- Max. 100 characters, no words from title or subtitle; Use >97 characters! -->
    <string name="appstore.keywords">"gps,retrouver,localiser,chercher,crypté,rencontrer,enfants,repérer,détecter,emplacement,réunion,sûr"</string>
    <string name="appstore.release_notes">"In this release we have done the following:
- New follow mode on the map, to track someone on their way
- Show current speed of others
- Get directly asked to participate in a meeting that has been started
- Improved stability, performance and battery usage
- Bug fixes and small UI updates

If you encounter a bug or want to share your thoughts on TICE feel free to reach out to us."</string>
</resources>
