<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Max. 30 characters -->
    <string name="appstore.name">"TICE - Localizador Encontros"</string>

    <!-- Max. 30 characters -->
    <string name="appstore.subtitle">"GPS Rastrear Familia &amp; Grupos"</string>

    <!-- Max. 4000 characters -->
    <string name="appstore.description">"O applicativo TICE permite a coordenação local entre amigos, colegas e clientes. Compartilhe sua localização em tempo real e encontre-se com a sua familia, em um ambiente profissional, para uma reunião individual ou com grupos. Inicie um encontro de forma fácil e segura. Crie um grupo no aplicativo TICE e envie o link do convite para as pessoas que você quer encontrar. Você vê os usuários em um mapa privado em tempo real, você pode definir um ponto de encontro e ver onde as pessoas estão e como eles chegam ao lugar. Assim todo mundo pode se encontrar - de forma simples e segura.

No momento do check-in, não pedimos qualquer dado pessoal, não é necessário de se-registrar nem salvar o número de telefone ou e-mail. O TICE pode ser usado de forma completamente anónima, através de privacy-by-design e criptografia de ponta a ponta os seus dados são protegidos contra terceiros. Um primeiro passo para um tratamento mais sustentável dos nossos dados sensíveis na Internet.

COORDENAÇÃO SIMPLES
Convida para um encontro no aplicativo TICE. Os participantes podem se ver em tempo real em um mapa privado. Comunicação e mensagens longas sobre o a coordenação do encontro não é mais necessário.

PONTO DE ENCONTRO 
Defina um ponto de encontro e acompanhe como os participantes chegam ao ponto de encontro.

PRIVADO E SEGURO
A arquitetura do applicativo TICE é baseada em privacy-by-design. Criptografia moderna de ponta a ponta garante um alto nível de proteção dos dados do usuário. 

ANONIMIDADE
O registo é completamente anónimo. Não é necessário fornecer qualquer dado pessoal de contacto, como número de telefone ou e-mail.

CONTROLE COMPLETO
Controle total sobre a liberação de dados da localização e do rastreamento. 

UM APP PARA TUDO E TODOS 
O aplicativo TICE é universalmente aplicável: Para uso privado ou no uso empresarial.

100% GRATUITO
TICE é um projeto desenvolvido com paixão. Nos não queremos se enriquecer com seus dados. Pelo contrário, temos o objectivo de criar mais consciência para uma forma responsável e segura de tratar os nossos dados sensíveis na Internet. Depois de ter sido financiado pela bolsa fundadora EXIST do Ministério da Economia e Tecnologia da Alemanha em 2019, estamos à procura de mais incentivos que permitam um crescimento sustentável do projecto TICE. 

CASOS DE USO
Família e amigos 
Coordenação de grupos 
Equipes esportivos
Excursões escolares
Passeios
Grupos de viagem
Serviços de entrega
Serviços de segurança

TORNAR-SE PARTE DO MOVIMENTO TICE
Site oficial: https://ticeapp.com
Siga-nos no Twitter: https://twitter.com/ticeapp
Curta-nos no Facebook: https://www.facebook.com/ticeapp/
Inspire-se no Instagram: https://www.instagram.com/ticeapp/

Music in the App Preview: The Great Break-off by The Insider"</string>

    <!-- Max. 100 characters, no words from title or subtitle; Use >97 characters! -->
    <string name="appstore.keywords">"filho,navegação,geo,tracker,privacidade,tempo,real,reunião,segurança,criptografia,mapa,geofence,live"</string>
    <string name="appstore.release_notes">"In this release we have done the following:
- New follow mode on the map, to track someone on their way
- Show current speed of others
- Get directly asked to participate in a meeting that has been started
- Improved stability, performance and battery usage
- Bug fixes and small UI updates

If you encounter a bug or want to share your thoughts on TICE feel free to reach out to us."</string>
</resources>
